[急] 元朗和平祈福法會

元朗和平祈福法會

諷誦般若波羅蜜多心經三遍
念佛千百聲

日期：二零一九年七月二十七
請自備坐墊
時間：中午二點到四點
地點：元朗港鐵站 G2 出口天橋
内容：
爐香讚
般若波羅蜜多心經
讚佛偈
佛號千百聲

聯絡

若有海青可以自備。
籌辦方有二十二本經書，到時可以共用念誦
回向
若人散亂心 入於塔廟中
一稱南無佛 皆共成佛道
香港佛弟子謹啓

普渡鄉黑

想問有冇道教人
帶埋關公

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

推